d所謂港漂係咪都會受惠五眼嘅措施？

bno就無佢地份
但如果佢地已經有香港護照的話
澳洲加拿大果d佢地係咪都可以去？
咁咪個個死曬落黎？

係

相信人哋政府會審核。簡單來講，就算你係土生土長香港人，攞特區護照，當你正式移民去人哋國家，當地政府都一樣會審查你個背景，睇吓你有冇犯罪記錄。

希望五眼起碼分開係要7月1日前有香港passport先得
唔係個個落香港搏去第二度仲得了

港漂唔一定有犯法
唔知五眼用咩理由可以filter走佢地

我完全理解唔倒點解會有人負評
除非你就係港漂

可以分成香港出世同大陸出世先

救命，我唔係話港漂犯法
我只係舉個實際例子，當地政府會睇清楚你背景，睇你係咪target group...如果人地政府唔要你，人地一定有一百個理由。

同埋我覺得討論，唔使針對港漂。你可以睇埋親中、親共份子。相信當地政府一定會查清你背景...就算你係香港人，你都可能係共諜。

唔係香港出世但有香港passport唔俾去？
唔會啦應該

其實如果攞倒香港passport就已經好難搞

睇你背景。政府要起你底，不是太難。

大陸出世背景審核會strict啲？
其中大陸出世都有分幾時落嚟香港
如果係大陸生活過一段長時間就要接受超級嚴厲審查

但幾百萬個我怕忙中有錯

班撚樣有錢嘅本身都有嗰啲地方護照啦洗撚你擔心

可唔可以用born in hk 畫線？